大愛撚慎入 poly對策

依家poly情況 根本問題係武力不平等

就算聚再多和理非 勇武 都好難攻到入去

但係風向就不停要人入去 入左去再算

但係人就不停被人拉 對件事幫助唔大

先諗下 點解狗仔咁執着poly

係因為佢地覺得poly入面都係最勇武個班人

收poly皮 = 運動收皮

咁係咪應該遍地開花？

首先佢地個諗法不攻自破

其次 人手調配比起依家集中油尖汪難

再者 遍地不嬲講緊風險相比低 更多和理非落街

交通要走都比依家集中易

最後實有人話咁poly啲人點算 又話當人condom

首先 被包已經係既定事實

可以救到人 一定係救人先

但係如果過左今晚都唔得既

可唔可以改變下諗法

試下

1 狗仔人手應該少左->佢地走到機會大左

2 狗仔人手不變 維持->各區付出代價->要人手->1

唔係檢討 想搵下方向